笑能死 我嗰班個毒能話想去參加商台搞嗰個咩新廣播之王

佢一講出嚟嗰下我已經忍唔住笑
我心認乜原來電台仲未執㗎咩😰 我以為電台喺早幾年已經執晒😅
佢仲話咩由細到大都好想做dj 我地成班同學即刻笑到差啲瀨屎
好心你啲咁嘅死毒能就唔好咁多幻想啦 嘢都未講得掂就學人想做電台dj 😅
又唔夠我地yo 成日剩係聽埋啲動漫歌 有咩可能俾你做到啊😅
如果咁都俾你入到圍 就真係無天理啦😅

唔識用咩泥

你唔識用咩?🤙🤙

連mon都冇，唔知咩機器泥😑

關...關..你...你...撚撚撚...事...呀?

想做dj 第一樣係學識戒粗口👎

O撚K啦屌, 記得支持我呀

ok😅

播咩動漫歌好?

我唔睇動物的 你入動物台了解下🤙

咁撚OUT架你

😅

🤨?

咁我真係唔知啊嘛😅

?

😂